不如聯賽暫時變做跨兩年一季

不如改成 2019-21賽季, 出年3月先繼續餘下賽事,
咁可最少爭論
除非出年都未停或又出事

中下遊球會宣布破產

點都好啦, 一定要取消, 無冠軍最開心嘻嘻

樓主走先 呢度幫你頂住

球員完約 轉會問題？